古語最傳神第2回 : 入科興係「一子錯，滿盤皆落索」

撐國貨, 開爛左個頭
經濟復甦無望喇

睇返一月尾, 班所謂專家無第3期數據都死撐科興, 之後, 唔夠三日就送到貨
又之後, 有人開始中彩, 班所謂專家又即時話無直接關係, 間接關係唔算數?
18日死6件, ICU危殆未計
柒婆重送多一句 : 有國貨疫苗係「香港人身在福中不知福」